香港地係咪已經變左鬥玩無賴既世界

我無講過幾時出糧，所以唔算拖糧

各行各業都係

佢無承諾過要交租

結果比劉華趕走左

其實係灰色地帶
你覺得人哋唔啱 但你又真係告佢唔入
你叫呢啲做無賴 人哋叫呢啲做醒

如果合約無寫清楚 的確唔算違法
至於點解冇寫清楚都簽 就唔知了

咁填海華唔識行規了

咁如果一路冇日期 咁係咪拖十年都得？

外行人就呀吱呀左
內行人都未屌幾時輪到你地屌 定係正義感爆棚無處宣洩 建議你地可以做Batman去深水埗儆惡懲奸

連登仔真係正義 快d去改變人地個行

而家咪為左9000蚊比人笑囉

呢d咪叫人唔笑狗都吠

最衰係佢
人地都無話過要交租

我吳卓彰畀個平台你程美段 Fing 波吸引毒撚
已經當出咗糧㗎啦

正一屎忽鬼

Ethic issues
做人無公關好慘架

咁叻留返拜山先比啊 仆街

又不能完全咁講
如果合約冇寫明係有奇怪
但一般都係月計或完成工作後計
《僱傭條例》寫工資在工資期完七日內要比
一般冇寫點計
照常理推斷都會係「月」
不過判決就係到時先會知